unwire呢條撚樣冇撚野呀？又打造又參數

屌你老母拍條片講曬支那話仲講到咁流利